[集思廣益] 元朗反三黑行動點算好

講明先 不割蓆 不分化

個人認為元朗一遊 意義重大

經過尋日元朗班牛屎亂鳩咁打人

入元朗遊行必須和理非主持大局 行完唔散無問題

靜坐都可以

但係絕對唔好送頭！唔好送頭！唔好送頭！唔好同佢地衝！

原因：

1）展示大家同班撚屌兩個層次 佢地淨係識亂打 我地識得修養

2）唔好比政府位入 咩暴力引發更多暴力個類型既廢話

3）你同班牛屎佬打 跟住防暴就過來 然後就捉曬義士走 牛屎佬就無撚事 根本玩唔過

當然 如果有牛屎佬開始打人 適當自衛 梗係無問題啦

仆街啦死黑警！！！！含撚啦香港政府！！！！

自推

我無野講

屌你老母何君堯

推

push

見有人話會申請727 nono, 輕推一下先

係反恐，正名先

何妖冚家鏟

唉

其實要令多d人知發生咩野事
令淺藍較 淺黃加深

睇埋最後啦 適當自衛無問題呀